將蓋清咁多年嘅post整合出書 有冇得諗？

應該多過哈利波特

你嘅post有價值啲

我大概出到一兩本，蓋清出到十幾本

想睇粒水三部曲

淨係講炒場都出到十個系列

例如？

你食撚屎

睇佢迷路

我從來唔當屎係食物
唔似你

蓋清出 我即刻課金支持

買幾多本

出書都粒水

你買幾多我跟你

有咩贈品

我諗住上網down

整pdf再周圍sd

預計幾錢一本?

$500搞手只求打個和

貴啦炒唔開
除非蓋青瓜左變遺作有得諗

我地幫蓋清本自傳寫個序

畢竟話晒都前輩

葵廣歷險記 @蓋清

在元朗考場 ....

推到下年書展出書

Chapter1

Yoyo

浩浩江水,日日夜夜無窮無休的從元朗山貝河邊繞過,東流入海.江畔一排數十株烏柏樹,葉子似火燒般紅,正是四月天時.村前村后的野草剛起始變黃,一抹斜陽映照之下,更增了幾分蕭索.兩株大松樹下圍著一堆學生,男男女女和十幾個老師,正自聚精會神的聽著一個收音機的廣播.

波台傳奇

回塘變垃圾

垃圾得過你

你仆街啦 撚鳩何仔 有種隻秋

今次幫唔落

想睇又一戟人妻同奶西妹

一 名 自 稱 「 小 皮 球 」 的 男 子 昨 主 動 致 電 本 報 ， 首 先 聲 稱 自 己 只 是 「 玩 」 和 「 吹 水 」 ， 該 題 目 只 是 抄 自 其 他 網 站 ， 當 日 他 其 實 沒 有 干 擾 考 試 。 言 談 間 ， 他要 求 記 者 不 要 再 報 道 ， 又 多 次 問 記 者 這 樣 「 吹 水 」 是 否 犯 法 ， 也 提 及 過 往 曾 發 生 多宗 網 上 留 言 惹 官 非 事 件 。 然 而 ， 他 後 來 又 反 口 指 自 己 只 是 「 小 皮 球 」 朋 友 ， 並 非 事 主 本 人 。 當 記 者 再 致 電 他 時 ， 他 說 「 小 皮 球 」 沒 有 興 趣 回 應

堅淆底

如果當時比人拉左會點

就無今日既蓋清

屌那星 而家興不誠實使用電腦

蓋清團隊只會交啲底層成員出黎做樣交數

淨係yoyo都有上下集

ive就有佢份

蓋清咁多年既經歷可以拍到一套阿甘正傳式既電影